其實呢幾日，連登係咪有個不明文規定……

就係唔可以討論一啲同反送中無關嘅主題

其實Facebook、Instagram都係

分清危急輕重，而家唔講，你想幾時講？

冇問題呀，我都認同

可以 但未必有咁多人有心情應你

你推得快過反送中post咪得囉

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

而家仲有咩好傾? 香港玩完既時候 你咩都無得傾

你有妄想症？

其實應該係無心情講其他
呢幾日食龍肉都無味

影視台個班人絕對有心情

根本就係個個都冇心情理其他野

冇不明文規定，呢度從來都係自由

而係大家都冇心情諗其他嘢，呢啲係默契，係共同感受

睇標題我以為你想講所有post都係分享夢境

樂觀啲

呢幾日真係完全冇心情理其他野
私人事最失落嘅時候都可以用娛樂逃避
但係呢樣真係冇得避

完全明白